818一定要和理非無gear 入境處有員工爆大量大陸人打算扮示威者

求下大家
一定要小心
一個不能少

非風向撚
自推 1

自推 2

自推 3

自推 4

自推 5

幫推 1

自推 6

任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

無謂變相幫助推呢類 post 洗版。

真係忍唔到要覆既, 就請 click埋 "不推文回覆" ,

無謂畀個 標題浮面.

幫推 2

自推 7

冇gear仲危險 自殺咩 不推文

唔好著住行咪得

我覺得唔應該冇gear
at least 要保護自己

但入境處個消息係值得推

大家前線手足見到有人有膠手帶，影相先

咪玩啦
點都要帶
唔係命仔都冇

黑衫同防具都係保護自己

818 維園見

戴gear唔等於勇武要衝，老實講和理非最低限度都要戴gear保護自己先拉，嫌上水旺角和理非個次俾黑警打唔夠咩

屌 仲係到吹要無gear 用下個死人腦啦 而家班狗係唔係都放tg headshot 係咪真係想手足送死呀

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！